請大家識分優次，追擊林鄭、民建聯為先，其他次之

1. 請將林鄭行蹤推成熱門
2. 民建聯、tvb等都較優先
3. 連儂牆就相對較後，全港十八區，一區出一個post都煩死啦。
4. 起狗底、笑9d藍絲、劉馬車之類就集中d，唔好開咁多，同一個post笑下算啦
5.永遠頂置：有關五大訴求既行動或遊行活動

推

推到大家有共識
情報交流就事半功倍

唔同意
民建聯、狗官、TVB、起狗底 呢四樣野應該同樣LEVEL
前線要面對既唔係民建聯、TVB ，而係班狗

鬼唔知樣樣都做，咩都追擊，見藍絲就圍，有人要幫就出現係好咩。
個point係你無咁多時間力量ma
你圍狗，贏左啖氣，又如何？

今次林鄭全身而退，就係海量既post，令有用資訊沉左。

啱呀 啲行動post沉哂 我連之後有乜行動都唔知